跪求花生友明天拍到乜都唔好放上網唔好send俾人炫耀

做返花生友本份就夠
唔好加重自己友負擔
有D野大家知結果就夠，唔洗知過程
自己用下腦過濾下有乜可以貼有乜會害左人

Tui

個個都咁有腦就世界和平啦
btw tui